呢一位藍絲歌手想紅！有冇人識佢？

各位網友，九唔搭八呢位前輩

呢一位藍絲歌手想紅！有冇人識佢？

我IG限時動態講咗佢個名出嚟

我IG: TL_hon 利申(唔係呃follow)

TL串到 果個李國章係偽人黎咩

推推

痴線 奶共有閪用咩

好鐘意首總有你鼓勵
屌，叫佢含撚喇

This......

好聲好氣先叫你前輩
唔比面你叫收山啦廢物

唔能識喎 TL我就識

原來呢首佢唱 仲以為撚伯架添

Tl我支持你

TL 我就識

邊撚個黎

冰撚個嚟😅 我剩係識tl哥哥🤟🏻

狗咬狗骨

仲有個陳樂恆

基

撚伯嗰班奶完仲叫為錢出賣人性
呢條廢鳩奶完仲係無人識

基佬黎

Who?...

支持tl

係內地人唔係香港人

你睇吓去鼓勵人做啲咩😂